netflix套democracia em vertigem

預告片最後一句係
「Eu temo que a nossa democracia tem sido apenas, um sonho efémero.」
我害怕我們的民主只不過是一場轉瞬即逝的夢

咦 又硬件台屌你老母

不要j蹤禾

佢好幸福

又做埋啲小學雞嘢自己正評自己屌可唔可以我block咗佢佢就見唔到我@連囝

after you

who?

同求如果一早有就好

唔知邊個負評咗佢 好識貨

嗰位清好波